V Praze. 30 listopadu Narodil jsem se 16. března 1988 v Kišinevě, v Moldavie. Žiju v Praze. Od roku 2002 do roku 2006 jsem studoval v Kišinevě. Od roku 2006 do 2010 roku jsem studoval na Moldavské Statní univerzitě na právnícké fakultě obor, na rumunském jazykě (státní zkouška v roce 2010). Od října 2010 studují economii a češtinu na Karlově univerzitě. V roce 2008 a taky v roce 2009 jsem pracoval v USA na firmě "Icicle" jak operator - inženýr. V roce 2010 jsem měl praxe na policii. Od roku 2008 do 2009 jsem byl asistentem v jednom advokatském kancelaři. Od června pracují na firmě "Planta" jak manažer. Mám zajem místa právnika u vaší firmy. Kromě ruštiny (statní zkouška v roce 2006) a anglištiny (statní zkouška v roce 2006) umím dobře rumunstinu (statní zkouška 2006.) Eva QQQ
